如果唔見左口罩點算，係咪要報失

報失又要去邊到

有邊次報失真係搵得返啲嘢

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我今日都跌咗個奶罩
準備打999

我跌左個用過既condom,準備報警